將藍絲調上大灣區 可以有效壓抑樓價及減少社會撕裂

希望政府迅速執行
大灣區有好多工作發展機會
又多好野食

點可能係迫班對大灣區反感既青年北上
而唔吸納本身已經極度愛國既藍絲呢？

仲要將啲愛國老人送上去大灣區啲護老院
享受下無黑醫護 完美嘅醫療制度

快啲執行
建議建制派同高官首先做示範